<resources>
    <string name="app_name">Hamkor TV</string>
    <string name="next">Продолжить</string>
    <string name="about_app">Цифровое телевидение без дорогостоящих приставок</string>
    <string name="pick_language">Выбор языков</string>
    <string name="user_cabinet">Личный кабинет</string>
    <string name="contacts">Контакты</string>
    <string name="license">Лицензия</string>
    <string name="tariffs">Тарифы</string>
    <string name="accessable_chanel">Доступные каналы</string>
    <string name="user_arg">Договор оферта</string>
    <string name="quality">Наши заслуги</string>
    <string name="coverage_area">Зона охвата</string>
    <string name="wi_fi_free">WI-FI FREE</string>
    <string name="pick_adress">Выбрать Адрес</string>
    <string name="id_user">ID из программы</string>
    <string name="forgot_password">Забыли ID ?</string>
    <string name="enter">Войти</string>
    <string name="registration">Регистрация</string>
    <string name="contact_title_1">Адрес кассы ЧП «НАМКОR-TV»</string>
    <string name="contact_title_2">Режим работы кассы:</string>
    <string name="contact_title_3">Адрес отдела «Технической службы»</string>
    <string name="contact_title_4">Приём заявок от «Абонентов»</string>
    <string name="contact_title_5">Адрес офиса ЧП «НАМКОR-TV»</string>
    <string name="contact_title_6">Телефон приёмной ЧП «НАМКОR-TV»: 71 276-77-53</string>
    <string name="contact_title_7">Реквизиты</string>
    <string name="contact_content_1">г.Ташкент, Чиланзарский район, квартал 10, дом 11, квартира 87.</string>
    <string name="contact_content_2">с 10:00 до 18:00, пе«рерыв с 12:00 до 13:00 с 5 числа по последний день каждого месяца включительно, без выходных.</string>
    <string name="contact_content_3">Ташкент, Чиланзарский р-н, квартал 10, дом 11, квартира М 87, телефон М 71 276-83-84.</string>
    <string name="contact_content_4">с 9:00 до 18:00, перерыв с 1200 до 1300 ежедневно, без выходных. Приём Абонентов начальником технической службы понедельник, среда, суббота с 10:00 до 12:00</string>
    <string name="contact_content_5">г.Ташкент,100097, Чиланзарский район, проспект Бунёдкор дом 42.</string>
    <string name="contact_content_6">Республика Узбекистан, г Ташкент 100097, ул. Бунёдкор, 42, тел / факс: (99871) 276-77-53, E-mail: hamkorty-1@yandex. гн. Р/С М2 20208000703946716001, в Чиланзар ф-ле АКБ «Туронбанка», ИНН М2 202618590, МФО М2 01084, ОКЭД 61100</string>
    <string name="licenses_1">Лицензия для Эксплуатация и оказание услуг сетей рапространения телепередач</string>
    <string name="licenses_2">Лицензия для Эксплуатация и оказание услуг сетей передачаи данных</string>

    <string name="agr_1">Публичный договор (оферта) на пользование услугами кабельного телевидения.</string>
    <string name="agr_2">Частное предприятие «HAMKOR-TV», в лице директора Шеховцова В.Г., действующее на основании Устава предприятия, в дальнейшем именуемое «Исполнитель», и «Заказчик», проживающий на территории, охваченной сигналом кабельного телевидения ЧП «HAMKOR-TV» и имеющий «Абонентский шнур» заключают между собой договор (оферту). «Исполнитель» является надлежащим образом зарегистрированным юридическим лицом на основании решения городского Хокимията г. Ташкента, подтверждённым свидетельством за № 001088-08 от 08 апреля 2009 года, номер лицензии АА № 0005947, (эксплуатация и оказание услуг сетей распространения телепередач) и имеет право оказывать услуги в соответствии с Законодательством РУз. «Заказчик» изъявляет намерения поручить «Исполнителю» подключить «Абонентский шнур» к «Абонентской розетке» и обеспечивать прохождение телевизионного сигнала до телевизионного приемника « Абонента» с последующим обслуживанием. Вследствие вышеизложенного сторонами достигнута договоренность о нижеследующем:</string>
    <string name="agr_3">1. Определения и технические требования:</string>
    <string name="agr_4">1.1. «Абонентский шнур» - это коаксиальный кабель, определённой длинны (не более 35 метров), от «Абонентской розетки» до телевизионного приёмника «Заказчика». Он является собственностью «Заказчика» и должен быть без внешних и внутренних повреждений. «Исполнитель» обязуется обеспечить качественное прохождение ВЧ сигнала, достаточного для одного ТВ-приемника «Заказчика». 1.2 «Абонентская розетка» - это элемент для подключения с помощью абонентского шнура абонентских устройств. Он является собственностью «Исполнителя». 1.3 «Абонентская плата» - это ежемесячная фиксированная сумма, оплачиваемая «Заказчиком» за техническое обслуживание и обеспечение прохождения телевизионного сигнала до ТВ приёмника «Заказчика». 1.4 «Абонент» - это «Заказчик» своевременно оплачивающий «Абонентскую плату». 1.5 «Акцепт» - акцептом признаётся ответ лица, которому адресована Оферта о ее принятии. Оплата по настоящей Оферте признается её Акцептом, т.е. полным и безоговорочным принятием всех условий данной Оферты и всех её приложений. 1.6 «Техническая служба» - это отдел услуг «Исполнителя» принимающий письменные и телефонные сообщения о неисправностях (Диспетчер). 1.7 «Дни технической профилактики» - ремонтные работы для поддержания работоспособности и модернизации кабельной сети (не более 4-х дней в месяц). 1.8 «Диспетчер» - работник ЧП «HAMKOR-TV», который фиксирует технические неисправности и обращения абонентов в «Техническую службу», а также выполняет другие должностные обязанности согласно штатному расписанию. 1.9 «Заявка на ремонт» - запись в «Книге регистрации заявок» (возможна в электронном виде) о неисправности у «Абонента», с фиксацией даты, адреса, телефона, характера и длительности неисправности. «Заявка на ремонт» подаётся лично «Абонентом» в «Техническую службу». На основании заявки выписывается «Наряд на выполнение работ». 1.10 «Коллективная заявка» (Анонимная заявка) - обращение абонента в «Техническую службу» на неисправность в доме или в группе домов без указания собственного адреса абонента. Данные заявки не принимаются, но доводятся до сведения мастера диспетчером «Технической службы». 1.11 «Вещатель» - Организация, в данном случае ООО «О\'zbekiston Kabel Televideniyasi» имеющая право на оказание услуг по формированию сетки вещания и доставки единого лицензионно очищенного ТВ сигнала (программного блока). 1.12 «Публичный договор» публичным договором признаётся договор, заключенный организацией и устанавливающий ее обязанности по продаже товаров, выполнению работ или оказанию услуг, которые такая организация по характеру своей деятельности должна осуществлять в отношении каждого кто к ней обратится (розничная торговля, услуги связи и т.п.). 1.13 «Оферта» - это предложение заключить гражданско-правовой договор, содержащее все его существенные условия. 1.14 «Форс-мажор» - означает по отношению к любой из Сторон любые обстоятельства вне разумного контроля, включая, без ограничения стихийные бедствия (снегопад, дождь и др.), веерные отключения электроэнергии, повреждение кабельных линий или другую форму промышленных действий, аварии, пожары, принятие законодательных актов и Правительственных решений, влияющих на исполнение положений данной оферты.</string>
    <string name="agr_5">2.Предмет договора</string>
    <string name="agr_6">2.1 «Заказчик» поручает, а «Исполнитель» выполняет работы по установке оборудования “Исполнителя” и по подключению и отключению «Абонентского шнура» к «Абонентской розетке» и обеспечивает прохождение телевизионного сигнала до ТВ приёмника «Заказчика» в случае выполнения «Абонентом» условий Оферты.</string>
    <string name="agr_7">3.Права и обязанности Сторон:</string>
    <string name="agr_8">Подключение к «Абонентской розетке» (для подключаемых): 3.1.1 «Заказчик» приобретает «Абонентский шнур» (коаксиальный кабель RG-6 или его аналог определённой длинны, ТВ- штекер, 2 F-разъёма для кабеля RG-6, предварительно получив консультацию в отделе «Технической службы», После этого оплачивает работы «Исполнителя» по подключению к «Абонентской розетке» согласно калькуляции за новое подключение и «Абонентскую плату» за текущий месяц. При оплате по перечислению или посредством сторонних банковских организаций, днём оплаты считается день поступления оплаты на расчетный счёт «Исполнителя». В деталях платежа должен быть указан адрес, фамилия и наименование оплачиваемой услуги. 3.1.2 После поступления денег на расчётный счет «Исполнителя» и принятия оферты «Заказчиком», «Исполнитель» в течение 3 (трёх) рабочих дней подключает «Абонентский шнур» к «Абонентской розетке». Мастер производит настройку ТВ приёмника в автоматическом режиме. Качество трансляции и дата подключения фиксируется в наряде на выполнение работ. 3.1.3 «Абонент» вправе отказаться от услуг публичного договора, письменно уведомив «Исполнителя» о своём намерении за 30 дней. «Абонент» принимает на себя следующие обязательства: 3.2.1 Соблюдать правила пользования оказываемыми услугами и условия оферты. 3.2.2 Своевременно подавать «Заявки» на ремонт возникших неисправностей по приёму ТВ сигнала согласно пункту 1.9. Подтверждением устранения неисправностей является подпись «Абонента» в «Наряде на выполнение работ». 3.2.3 Не допускать посторонних лиц к местам нахождения «Абонентской розетки» в целях предотвращения её хищения и поломки. Не производить самостоятельно подключение к «Абонентской розетке» или к другому кабельному оборудованию. 3.2.4 Обеспечивать в дневное время доступ «Исполнителя» к ТВ приёмнику, коммуникациям и оборудованию «Исполнителя». 3.2.5 Иметь исправный ТВ приёмник и «Абонентский шнур», Не допускать случаев подключения к получаемому сигналу нескольких ТВ приёмников. Не пользоваться радиоэлектронным оборудованием создающим радиоэлектронные помехи себе и другим «Абонентам». 3.2.6 Сохранять квитанции об оплате в течение последних 12 (двенадцати) месяцев. 3.2.7 Производить предоплату услуг «Исполнителю» («Абонентскую плату») на условиях 100% предоплаты до 1 числа месяца, за который производится оплата. «Абонент» имеет право: 3.3.1 Требовать перерасчёта «Абонентской платы» в случае не выполнения «Исполнителем» пункта 3.4.3 Оферты или возврата денежных средств в связи с расторжением Оферты на основании заявления «Абонента». 3.3.2 В случае неполной или несвоевременной оплаты услуг, «Абонент» подлежит отключению от «Абонентской розетки», но после произведённого отключения имеет право на бесплатное подключение с последующим восстановлением обслуживания, с обязательным погашением долга по «Абонентской плате» и оплатой штрафа за нарушений условий договора пп.3.2.7 3.3.3 В случае невнесения «Абонентской платы» более 2-х месяцев подряд, настоящий Договор расторгается без права на бесплатное подключение. «Исполнитель» принимает на себя следующие обязательства: 3.4.1 Обеспечивать бесперебойное (не менее 16 часов в сутки) прохождение ТВ сигнала «Вещателя» (не менее 25(двадцати пяти) телевизионных каналов) «Абоненту». Поддерживать уровень ТВ сигнала у «Абонента», достаточный для подключения одного телевизионного приемника «Абонента», кроме дней «Технической профилактики». 3.4.2 Принимать заявки от «Абонента» на возникшие технические неполадки по прохождению ТВ сигнала с 9.00 по 18.00 (перерыв с 12.00 по 13.00) ежедневно по телефону 71 276-83-84, без выходных и праздничных дней и регистрировать их в «Книге регистрации заявок». 3.4.3 Исполнять поступившие от «Абонента» заявки на плохое качество ТВ сигнала в течение 3 (трех) рабочих дней после их поступления, не считая дня регистрации «Заявки». В случае стихийных бедствий или других “Форс-мажорных” обстоятельств, срок выполнения заявки увеличивается по согласованию между «Сторонами».</string>
    <string name="agr_10">«Исполнитель» имеет право:</string>
    <string name="agr_11">3.4.4 Отключить «Абонента» от «Абонентской розетки» в случае не выполнения «Абонентом» пункта 3.2.7. настоящего договора . 3.4.5 Приостанавливать оказание услуг «Абоненту» при нарушения им пунктов 3.2.3 и 3.2.5. 3.4.6 Изменять размер оплаты за предоставляемые услуги исходя из конъюнктуры рынка, предварительно уведомив «Абонента» за 15 дней.</string>
    <string name="agr_12">4. Особые условия:</string>
    <string name="agr_13">4.1 Все работы по подключению к «Абонентской розетке» и ремонту «Абонентского шнура» производятся «Исполнителем» только из материала «Абонента» (кабель, ТВ-штекер, F- разъёмы). 4.2 «Исполнитель» не несёт ответственность: за ухудшение качества сигнала из-за самовольного подключения «Заказчиком» второго или более ТВ-приёмников. ­ за сохранность кабеля «Абонента» (в подъезде, между этажами). ­ за прекращение вещания отдельных ТВ каналов, либо другие изменения в формируемом «Вещателем» программном блоке (сетке вещания). ­ за ухудшение качества сигнала из-за появления электромагнитных помех от бытовых и промышленных радиоэлектронных устройств (радиотелефон, и др.), повреждение «Абонентского шнура» посторонними лицами. ­ при не соблюдении «Абонентом» условий оферты претензии к «Исполнителю» не принимаются.</string>
    <string name="agr_14">5. Порядок решения споров:</string>
    <string name="agr_15">5.1 «Стороны» предпримут все усилия для решения споров, которые возникнут по настоящей оферте, путем переговоров. Подтверждением взаимоприемлемого решения со стороны «Исполнителя» является печать «Технической службы» и подпись ответственного лица на квитанции об оплате «Абонента». 5.2 В случае если «Стороны» не могут прийти к соглашению путем переговоров, после реализации предусмотренной законодательством процедуры досудебного урегулирования разногласий, споры передаются на рассмотрение в судебные органы»</string>
    <string name="agr_16">6. Срок действия и пърекращения Договора.</string>
    <string name="agr_17">6.1 Настоящий договор вступает в силу со дня поступления денежных средств (Акцепта) на расчётный счёт «Исполнителя», и действует до 31 декабря 2019г. В случае не выполнения «Заказчиком» или «Абонентом» обязательств по данному договору «Исполнитель» имеет право в одностороннем порядке расторгнуть договор. 6.2 В случае не внесения «Абонентом» абонентской платы более 2-х месяцев подряд настоящий договор считается расторгнутым. 6.3 Прекращение или расторжение договора не ведёт к прекращению ранее взятых финансовых обязательств «Абонентом» по отношению к «Абонентской плате».</string>
    <string name="agr_18">7. Порядок расчета.</string>
    <string name="agr_19">7.1 За оказанные «Исполнителем» услуги «Абонент» оплачивает «Исполнителю» ежемесячную Абонентскую плату и стоимость нового подключения согласно п. 3.1.-п 3.1.3. Информация о тарифах размещена в месте приёма Абонентской платы. 7.2 а) «Заказчик» производит оплату непосредственно в кассу ЧП «HAMKOR-TV». Оплата производится вперед за предстоящий месяц, начиная с 5-го числа месяца, но не позднее последнего дня месяца, предшествующего оплачиваемому. (предоплата Указ Президента РУз № УП 1154 от 12.05.1995г). б) При оплате посредством банковского перевода, днём оплаты считается день поступления оплаты на расчетный счёт «Исполнителя». Не позднее трёх банковских дней до окончания месяца, предшествующего оплачиваемому. В деталях платежа должен быть указан адрес, фамилия и наименование оплачиваемой услуги. в) «Заказчик» несёт ответственность за правильность заполнения банковских реквизитов и деталей платежа. В случае, какой либо ошибки заполнения претензии к «Исполнителю» не принимаются. Адрес кассы ЧП «HAMKOR-TV»: г.Ташкент, Чиланзарский район, квартал 10, дом 11, квартира 87. Режим работы кассы: с 1000 до 1800, перерыв с 1200 до 1300 с 5 числа по последний день каждого месяца включительно, без выходных. 8. Дополнительная информация: Адрес отдела «Технической службы»: г. Ташкент, Чиланзарский р-н, квартал 10, дом 11, квартира № 87, телефон № 71 276-83-84. Приём заявок от «Абонентов» с 900 до 1800, перерыв с 1200 до 1300 ежедневно, без выходных. Приём Абонентов начальником технической службы – понедельник, среда, суббота с 1000 до 1200</string>
    <string name="agr_20">«15» ноября 2018г. г. Ташкент.</string>
    <string name="area">Зона охвата территории ЧП HAMKOR-TV</string>
    <string name="licenses_3">Официальный документ о регистрации юридического лицо</string>
    <string name="value">Сумма</string>
    <string name="auth">Авторизация</string>
    <string name="language">Язык</string>
    <string name="forMonth">За</string>
    <string name="dateOfPayment">Дата оплаты</string>
    <string name="complaints">Жалобы и предложения</string>
    <string name="send">Отправить</string>
    <string name="request">Заявки</string>
    <string name="user_page">Личный кабинет</string>
    <string name="theme">Тема</string>
    <string name="messageText">Текст</string>
    <string name="offers">Заявки</string>
    <string name="payments">Оплата</string>
    <string name="streetAddress">Квартал</string>
    <string name="houseNumber">Дом</string>
    <string name="homeAddress">Квартира</string>
    <string name="register">Стать абонентом</string>
    <string name="select_your_quarter">Выберите квартал</string>
    <string name="select">Выбрать</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="feedback">Обратная связь</string>
</resources>
