<resources>
    <string name="app_name">Hamkor TV</string>
    <string name="next">Davom etish</string>
    <string name="about_app">Qimatbaxo jixozlar kerak bo\'lmagan sifatli raqamli televidiniya</string>
    <string name="pick_language">Til tanlash</string>
    <string name="user_cabinet"> Shaxsiy hisobi </string>
        
    <string name="contacts"> Kontaktlar </string>
        
    <string name="license"> Litsenziyalar </string>
        
    <string name="tariffs"> Tariflar </string>
        
    <string name="quality"> Bizning yutuqlarimiz </string>
        
    <string name="coverage_area">Qamrab olish</string>
        
    <string name="pick_adress"> Manzilni tanlash </string>
        
    <string name="enter"> Kirish </string>

    <string name="forMonth">Oy</string>

    <string name="streetAddress">Daha</string>
    <string name="houseNumber">Uy</string>
    <string name="homeAddress">Xonadon</string>

    <string name="dateOfPayment">to\'lov sanasi</string>
    <string name="complaints">Shikoyatlar va takliflar</string>
    <string name="send">Yuborish</string>
    <string name="request">Ilovalar</string>
    <string name="user_page">Shaxsiy kabinet</string>
    <string name="theme">Mavzu</string>
    <string name="messageText">Matn</string>
    <string name="offers">Ilovalar</string>
    <string name="payments">To\'lov</string>

    <string name="accessable_chanel"> Mavjud kanallar </string>
        
    <string name="user_arg"> Shartnoma taklifi </string>
        
    <string name="wi_fi_free"> WI-FI BEPUL </string>
        
    <string name="id_user"> Dasturning identifikatori </string>
        
    <string name="value">Summa</string>

    <string name="auth">Kirish</string>

    <string name="language">Til</string>

    <string name="forgot_password"> IDni unutdingizmi? </string>
        
    <string name="registration"> Ro\'yxatga olish </string>
        
    <string name="contact_title_1"> HAMKOR-TV kassasining manzili </string>
        
    <string name="contact_title_2">Kassa ishining rejimi</string>
        
    <string name="contact_title_3"> Texnik xizmat ko\'rsatish bo\'limining manzili </string>
        
    <string name="contact_title_4"> "Abonentlar" dan dasturlarni qabul qilish </string>
        
    <string name="contact_title_5"> "NAMKOR-TV" peining ofis manzili </string>
        
    <string name="contact_title_6"> "NAMKOR-TV" pe telefonining qabul qilish telefoni: 71 276-77-53 </string>
        
    <string name="contact_title_7"> Ma\'lumotlar </string>
        
    <string name="contact_content_1"> Toshkent, Chilonzor tumani, 10-uy, 11-uy, kvartira 87. </string>
        
    <string name="contact_content_2">10:00 dan 18:00 gacha, har oyning oxirgi kunidan soatiga 12:00 dan 13:00 gacha (dam olish kunlari).</string>
    <string name="contact_content_3">Toshkent, Chilonzor tumani, Blok 10, 11-bino, M 87, telefon M 71 276-83-84.</string>
    <string name="contact_content_4">9:00 dan 18:00 gacha, har kuni 1200 dan 1300 gacha, haftada etti kunlik tanaffus. Abonentlarni texnik xizmat menejeri tomonidan dushanba, chorshanba, shanba kuni soat 10:00 dan 12:00 gacha qabul qilish</string>
    <string name="contact_content_5">Toshkent shahri, 100097, Chilonzor tumani, Bunyodkor shoh ko\'chasi, 42-uy.</string>
    <string name="contact_content_6">O\'zbekiston Respublikasi, Toshkent shahri, 100097, st. Bunyodkor, 42, tel / faks: (99871) 276-77-53, E-mail: hamkorty-1 @ yandex. gn R / S M2 20208000703946716001, Turonbankning Chilonzor filialida, TIN M2 202618590, MFO M2 01084, OKED 61100 </string>
    <string name="licenses_1">Teleradiokompaniya tarqatish tarmog\'i xizmatlarini ko\'rsatish va sotish uchun litsenziya</string>
    <string name="licenses_2">Operatsion va ma\'lumotlarni uzatish tarmoq xizmatlari uchun litsenziya</string>

    <string name="agr_1">Кабель телевиденияси хизматларидан фойдаланиш учун Очиқ шартнома (оферт)</string>
    <string name="agr_2">“HAMKOR-TV” Хусусий корхонаси, ушбу корхона Устави асосида фаолият юритувчи директор В.Г. Шеховцов номидан (қуйида матн бўйича – “Ижрочи”) ва “HAMKOR-TV” ХК кабель телевиденияси сигнали билан қамраб олинган ҳудудда яшайдиган ҳамда “Абонент шнури”га эга “Буюртмачи” ўзаро мазкур шартнома (оферт)ни туздилар. “Ижрочи” Тошкент шаҳар ҳокимияти қарори асосида тегишли равишда рўйхатдан ўтказилган, 2009 йил 08 апрелда 001088-08-сон гувоҳнома билан тасдиқланган, АА 0005947-рақамли лицензияга эга (телекўрсатувларни оммалаштириш тармоқлари хизматларини кўрсатиш ва улардан фойдаланиш) ва Ўзбекистон Республикаси қонун ҳужжатларига мувофиқ хизматлар кўрсатиш ҳуқуқига эга юридик шахс ҳисобланади. “Буюртмачи” “Ижрочи”га “Абонент шнури”нинг “Абонент розеткаси”га уланишини ва телевизион сигналнинг “Абонент” телевизион приёмнигига қадар узатилиши ва келгуси хизмат кўрсатилиши таъминланишини топшириш мақсадини билдиради. Юқорида қайд этилганлар асосида Томонлар ўртасида қуйидагилар тўғрисида келишувга эришилди:</string>
    <string name="agr_3">1. Тавсифлар ва техник талаблар</string>
    <string name="agr_4">1.1. “Абонент шнури” – “Абонент розеткаси”дан “Буюртмачи”нинг телевизион приёмнигига қадар муайян узунликдаги (энг кўпи билан 35 метр) коаксиал кабелдан иборат. Ушбу шнур “Буюртмачи”нинг мулки ҳисобланади ҳамда ташқи ва ички шикастланишларсиз бўлиши керак. “Ижрочи” “Буюртмачи”нинг битта ТВ приёмниги учун етарли ВЧ сигналининг сифатли узатилишини таъминлаш мажбуриятини олади.
1.2. “Абонент розеткаси” – Абонент шнури ёрдамида абонент қурилмаларини улаш учун мўлжалланган қисмдан иборат. У “Ижрочи”нинг мулки ҳисобланади.
1.3. “Абонент тўлови” – телевизион сигналнинг “Буюртмачи” ТВ приёмнигига қадар узатилганлиги ва техник хизмат кўрсатилганлиги учун “Буюртмачи” томонидан тўланадиган ҳар ойлик белгиланган суммадан иборат.
1.4. “Абонент” – “Абонент тўлови”ни ўз вақтида тўлайдиган “Буюртмачи”дан иборат.
1.5. “Акцепт” – Оферт йўлланган шахснинг уни қабул қилганлиги тўғрисида жавоби акцепт деб эътироф қилинади. Мазкур Оферт бўйича тўлов унинг акцепти, яъни мазкур Офертнинг барча шартлари ва қоидалари тўлиқ ва сўзсиз қабул қилинган деб эътироф қилинади.
1.6. “Техник хизмат” – “Ижрочи”нинг носозликлар тўғрисида ёзма ва телефон орқали хабарларини қабул қилувчи хизматлар бўлими (Диспетчер)дан иборат.
1.7. “Техник профилактика кунлари” – кабель тармоғининг ишлаш қобилиятини таъминлаш ва замонавийлаштириш учун таъмирлаш ишларидан иборат (бир ойда энг кўпи билан 4 кун).
1.8. “Диспетчер” – техник носозликларни ва абонентларнинг “Техник хизмат”га мурожаатларини қайд этадиган, шунингдек штат жадвалига мувофиқ бошқа лавозим вазифаларини бажарадиган “HAMKOR-TV” ХК ходимидан иборат.
1.9. “Таъмирлаш учун буюртманома” – “Абонент”даги носозликлар санаси, манзили, телефон рақамлари, хусусияти ва давомийлиги қайд этилган носозликлар тўғрисида “Буюртманомаларни рўйхатдан ўтказиш дафтари”га ёзувдан иборат (электрон кўринишда бўлиши мумкин). “Таъмирлаш учун буюртманома” шахсан “Абонент” томонидан “Техник хизмат”га топширилади. Буюртманома асосида “Ишларни бажариш учун наряд” ёзиб берилади.
1.10. “Жамоавий буюртманома” (Имзосиз (аноним) буюртманома) – абонентнинг шахсий манзили кўрсатилмаган ҳолда уйда ёки уйлар гуруҳидаги носозлик бўйича “Техник хизмат”га мурожаатидан иборат. Мазкур буюртманомалар қабул қилинмайди, бироқ “Техник хизмат” диспетчери томонидан мастерга маълум қилинади.
1.11. “Телекўрсатувлар узатувчи” – телекўрсатувлар узатиш тармоғини шакллантириш ва ягона лицензияли тозаланган ТВ сигнали (дастурий блок)ни етказиб бериш бўйича хизматлар кўрсатиш ҳуқуқига эга ташкилот, мазкур ҳолатда, “О\'zbekiston Kabel Televideniyasi” МЧЖ.
1.12. “Очиқ шартнома” – ташкилот томонидан тузилган ва бундай ташкилот ўз фаолият хусусиятига кўра унга мурожаат қилган ҳар бир шахсга нисбатан амалга ошириши керак бўлган маҳсулотлар савдо-сотиғи, ишлар бажарилиши ёки хизматлар кўрсатилиши (чакана савдо, алоқа хизматлари ва ҳ.к.) бўйича унинг вазифаларини белгилайдиган шартнома очиқ шартнома деб эътироф қилинади.
1.13. “Оферт” – барча муҳим шартларни ўз ичига олган фуқаролик-ҳуқуқий шартномани тузиш таклифидан иборат.
1.14. “Форс-мажор” – Томонларнинг исталган бирига нисбатан оқилона назоратдан ташқари ҳар қандай вазиятни, шу жумладан, чекланишсиз табиий офатлар (қор, ёмғир ёғиши ва ҳ.к.), электр энергиянинг ярим доира шаклида узиб қўйилиши, кабель линиялари шикастланиши ёки бошқа шаклдаги саноат ҳаракатлари, авариялар, ёнғинларни, шунингдек мазкур Оферт қоидалари ижросига таъсир кўрсатадиган қонун ҳужжатлари ва Ҳукумат қарорлари қабул қилинишини англатади.
</string>
    <string name="agr_5">2. Шартнома предмети</string>
    <string name="agr_6">2.1. “Ижрочи”нинг ускунасини ўрнатиш ҳамда “Абонент шнури”ни “Абонент розеткаси”га улаш ва узиб қўйиш бўйича ишларни “Буюртмачи” топширади, “Ижрочи” эса бажаради, “Абонент” томонидан Оферт шартлари бажарилган тақдирда, “Буюртмачи”нинг ТВ приёмнигига қадар телевизион сигнал узатилишини таъминлайди.

</string>
    <string name="agr_7">3. Томонлар ҳуқуқ ва мажбуриятлари</string>
    <string name="agr_8">3.1. “Абонент розеткаси”га уланиш (уланувчилар учун):
3.1.1. “Буюртмачи” олдиндан “Техник хизмат” бўлимида консультация олиб, “Абонент шнури” (RG-6 коаксиал кабели ёки унинг муайян узунликдаги тури, ТВ-штекер, RG-6 кабели учун 2 та F-ажратгич)ни харид қилади. Шундан сўнг янги уланиш ва жорий ой учун “Абонент тўлови” калькуляциясига мувофиқ “Ижрочи”нинг “Абонент розеткаси”га уланиш бўйича иш ҳақини тўлайди.
Ўтказма бўйича ёки чет банк ташкилотлари орқали тўлашда “Ижрочи”нинг ҳисоб-китоб ҳисобварағига тўлов келиб тушган кун тўлов куни ҳисобланади. Тўлов тафсилотларида тўловчи манзили, фамилияси ва тўланаётган хизмат номланиши қайд этилиши керак.
3.1.2. “Ижрочи”нинг ҳисоб-китоб ҳисобварағига пул маблағлари келиб тушгандан ва “Буюртмачи” томонидан оферт қабул қилингандан сўнг, “Ижрочи” 3 (уч) иш куни мобайнида “Абонент шнури”ни “Абонент розеткаси”га улайди. Мастер ТВ приёмнигининг автоматик режимда созланишини амалга оширади. Намойиш сифати ва уланиш санаси ишларни бажариш нарядида қайд этилади.
3.1.3. “Абонент” очиқ шартнома хизматларини рад қилиш ҳуқуқига эга, бу тўғрисида “Ижрочи”ни 30 кун олдин ёзма равишда хабардор қилиши керак.
3.2. “Абонент” ўзига қуйидаги мажбуриятларни олади:
3.2.1. Кўрсатилаётган хизматлардан фойдаланиш қоидалари ва оферт шартларига риоя қилиш.
3.2.2. Мазкур Офертнинг 1.9-бандига мувофиқ, ТВ сигнални қабул қилиш бўйича юзага келган носозликларни таъмирлаш учун “Буюртманома”ни ўз вақтида топшириш. “Ишларни бажариш наряди”даги “Абонент” имзоси носозликлар бартараф этилганлигининг тасдиғи ҳисобланади.
3.2.3. “Абонент розеткаси” ўғирланиши ва бузилишининг олдини олиш мақсадида у ўрнатилган жойларга бегона шахслар киришига йўл қўймаслик. “Абонент розеткаси”га ёки бошқа кабель ускунасига мустақил равишда уланишни амалга оширмаслик.
3.2.4. “Ижрочи”нинг кундузги вақтда ТВ приёмниги, коммуникациялар ва “Ижрочи” ускунасидан фойдаланишини таъминлаш.
3.2.5. Ишга яроқли ТВ приёмниги ва “Абонент шнури”га эга бўлиш, бир неча ТВ приёмникларидан олинадиган сигналга уланиш ҳолатларига йўл қўймаслик. Ўзига ва бошқа “Абонент”ларга радиоэлектрон шовқинларни юзага келтирадиган радиоэлектрон ускунадан фойдаланмаслик.
3.2.6. Тўлов тўғрисидаги квитанцияларни сўнгги 12 (ўн икки) ой мобайнида сақлаб қўйиш.
3.2.7. “Ижрочи”га хизматларнинг олдиндан тўлови (“Абонент тўлови”)ни тўлов амалга ошириладиган ойнинг 1-кунигача 100% олдиндан тўлов шартларида амалга ошириш.
3.3. “Абонент” қуйидаги ҳуқуқларга эга:
3.3.1. “Ижрочи” томонидан мазкур Офертнинг 3.4.3-бандида қайд этилган шартлар бажарилмаган тақдирда, “Абонент тўлови” қайта ҳисоб-китоб қилинишини ёки “Абонент”нинг аризаси асосида Оферт бекор қилиниши туфайли пул маблағлари қайтарилишини талаб қилиш.
3.3.2. Хизматлар тўлови тўлиқ ёки ўз вақтида амалга оширилмаган тақдирда, “Абонент” “Абонент розеткаси”дан узиб қўйилади, бироқ амалга оширилган узиб қўйишдан сўнг, келгусида хизмат кўрсатиш тикланиши орқали бепул уланиш ҳуқуқига эга, бунда “Абонент тўлови” бўйича қарз ва мазкур Шартноманинг 3.2.7-бандида қайд этилган шартлар бузилганлиги учун жарима тўланиши шарт.
3.3.3. “Абонент тўлови” кетма-кет 2 ой тўланмаган тақдирда, мазкур Шартнома бепул уланиш ҳуқуқисиз бекор қилинади.
3.4. “Ижрочи” ўзига қуйидаги мажбуриятларни олади:
3.4.1. “Телекўрсатувлар узатувчи” ТВ сигнали (энг камида 25 (йигирма беш)та телевизион канал)нинг “Абонент”га узлуксиз (энг камида суткасига 16 соат) узатилишини таъминлаш. “Техник профилактика кунлари”дан ташқари, “Абонент”нинг битта телевизион приёмниги уланиши учун етарли “Абонент”да ТВ сигнали даражасини сақлаш.
3.4.2. Ҳар куни (дам олиш ва байрам кунларисиз) соат 9.00 дан 18.00 гача (танаффус соат 12.00 дан 13.00 гача) 71 276-83-84 рақамли телефон орқали “Абонент”дан ТВ сигнали узатилиши бўйича юзага келган техник носозликларни бартараф этиш учун буюртманомалар қабул қилиш ва уларни “Буюртманомаларни рўйхатдан ўтказиш дафтари”да қайд этиш.
3.4.3. “Абонент”дан ТВ сигналининг сифати ёмонлиги юзасидан келиб тушган буюртманомаларни, “Буюртманомаларни рўйхатдан ўтказиш дафтари”да қайд этилган кун ҳисобга олинмаган ҳолда, улар келиб тушгандан сўнг 3 (уч) иш куни мобайнида бажариш. Табиий офатлар юз берганда ёки бошқа “Форс-мажор” вазиятларида буюртманомаларни бажариш муддати “Томонлар” ўртасидаги келишув бўйича узайтирилади.

</string>
    <string name="agr_10">“Ижрочи” қуйидаги ҳуқуқларга эга:</string>
    <string name="agr_11">3.5.1. “Абонент” томонидан мазкур Шартноманинг 3.2.7-бандида қайд этилган шартлар бажарилмаган тақдирда, “Абонент”ни “Абонент розеткаси”дан узиб қўйиш.
3.5.2. Мазкур Шартноманинг 3.2.3 ва 3.2.5-бандида қайд этилган шартлар бузилган тақдирда, “Абонент”га хизматлар кўрсатилишини тўхтатиб қўйиш.
3.5.3. Бозордаги шарт-шароитларга асосланиб, “Абонент”ни 15 кун олдиндан хабардор қилган ҳолда, кўрсатилаётган хизматлар учун тўлов миқдорини ўзгартириш.</string>
    <string name="agr_12">4. Алоҳида шартлар</string>
    <string name="agr_13">4.1. “Абонент розеткаси”га уланиш ва “Абонент шнури”ни таъмирлаш бўйича барча ишлар “Ижрочи” томонидан фақат “Абонент” материали (кабель, ТВ-штекер, F-ажратгичлари) билан амалга оширилади.
4.2. “Ижрочи” қуйидагилар учун жавобгар бўлмайди:
- “Буюртмачи” томонидан иккинчи ва ундан ортиқ ТВ-приёмникларининг рухсатсиз уланиши туфайли сигнал сифатининг ёмонлашиши;
- “Абонент” кабелининг тегишлича сақланиши (подъездда, қаватлар ўртасида);
- “Телекўрсатувлар узатувчи” томонидан дастурий блокда (намойиш тармоғида) юзага келтириладиган айрим ТВ каналлари намойиш қилинишининг тўхтатилиши ёхуд бошқа ўзгаришлар;
- маиший ва саноат радиоэлектрон ускуналари (радиотелефон ва ҳ.к.)дан электромагнит шовқинлар пайдо бўлиши туфайли сигнал сифатининг ёмонлашиши, чет шахслар томонидан “Абонент шнури”нинг шикастланиши;
- “Абонент” томонидан оферт шартларига риоя қилинмаган тақдирда, “Ижрочи”га шикоят-эътирозлар қабул қилинмайди.
</string>
    <string name="agr_14">5. Даъволашувларни ҳал этиш тартиби</string>
    <string name="agr_15">5.1. “Томонлар” мазкур Оферт бўйича юзага келадиган даъволашувларни музокаралар орқали ҳал қилиш учун барча чораларни кўрадилар. “Абонент”нинг тўлов тўғрисида квитанциясидаги “Техник хизмат” муҳри ва масъул шахс имзоси “Ижрочи” томонидан ўзаро мақбул қарор ҳисобланади.
5.2. Агар “Томонлар” музокаралар орқали ўзаро келишувга эришолмасалар, қонун ҳужжатлари билан назарда тутилган келишмовчиликларни судгача ҳал қилиш тадбирлари амалга оширилгандан сўнг, даъволар суд органларига кўриб чиқиш учун берилади.
</string>
    <string name="agr_16">6. Шартноманинг амал қилиш муддати ва бекор қилиниши</string>
    <string name="agr_17">6.1. Мазкур Шартнома “Ижрочи”нинг ҳисоб-китоб ҳисобварағига пул маблағлари (Акцепт) келиб тушган кундан бошлаб қонуний кучга киради ва 2019 йил 31 декабргача амал қилади. “Буюртмачи” ёки “Абонент” томонидан мазкур Шартнома бўйича мажбуриятлар бажарилмаган тақдирда, “Ижрочи” Шартномани бир томонлама тартибда бекор қилиш ҳуқуқига эга.
6.2. “Абонент” томонидан “Абонент тўлови” кетма-кет 2 ойдан кўпроқ муддат амалга оширилмаган тақдирда, мазкур Шартнома бекор қилинган ҳисобланади.
6.3. Шартноманинг тўхтатиб қўйилиши ёки бекор қилиниши “Абонент” томонидан “Абонент тўлови”га нисбатан бундан олдинги олинган молиявий мажбуриятлар бекор қилинишига олиб келмайди.
</string>
    <string name="agr_18">7. Ҳисоб-китоб тартиби</string>
    <string name="agr_19">7.1. Мазкур Шартноманинг 3.1 ва 3.1.3-бандларига мувофиқ, “Ижрочи” томонидан кўрсатилган хизматлар учун “Абонент” “Ижрочи”га ҳар ойлик “Абонент тўлови”ни ва янги уланиш қийматини амалга оширади. Тарифлар тўғрисида ахборот “Абонент тўлови” қабул қилинадиган пунктда жойлаштирилган.
7.2. Шу жумладан:
а) “Буюртмачи” тўловни бевосита “HAMKOR-TV” ХК кассасига амалга оширади. Тўлов келгуси ой учун олдиндан ойнинг 5-кунидан бошлаб, бироқ олдинги тўлов ойининг сўнгги кунидан кечиктирилмаган ҳолда амалга оширилади (ЎзР Президентининг 1995 йил 12 майдаги ПФ-1154-сон Фармонига мувофиқ олдиндан тўлов);
б) Банк ўтказмаси орқали тўловда, олдинги тўлов ойи тугагунгача уч банк кунидан кечиктирилмаган ҳолда “Ижрочи”нинг ҳисоб-китоб ҳисобварағига тўлов келиб тушган кун тўлов куни ҳисобланади. Тўлов тафсилотларида тўловчи манзили, фамилияси ва тўланаётган хизмат номланиши қайд этилиши керак;
в) “Буюртмачи” банк реквизитлари ва тўлов тафсилотлари тўғри тўлдирилганлиги учун жавобгар бўлади. Тўлдиришда бирор-бир хатога йўл қўйилган тақдирда, “Ижрочи”га шикоят-эътирозлар қабул қилинмайди.
“HAMKOR-TV” ХК кассаси манзили: Тошкент шаҳри, Чилонзор тумани, 10-квартал, 11-уй, 87-квартира.
Кассанинг иш режими: ҳар ойнинг 5-кунидан охирги кунигача (дам олиш кунларисиз) соат 10.00 дан 18.00 гача, танаффус соат 12.00 дан 13.00 гача.
8. Қўшимча ахборот
8.1. “Техник хизмат” бўлими манзили: Тошкент шаҳри, Чилонзор тумани, 10-квартал, 11-уй, 87-квартира, телефон рақамлари: 71 276-83-84.
8.2. “Абонент”лардан буюртманомаларни қабул қилиш: ҳар куни (дам олиш кунларисиз) соат 09.00 дан 18.00 гача, танаффус соат 12.00 дан 13.00 гача. Абонентларнинг техник хизмат бошлиғи томонидан қабули: душанба, чоршанба, шанба кунлари соат 10.00 дан 12.00 гача.
</string>
    <string name="agr_20">Тошкент ш.  “15” ноябрь 2018 й</string>
    <string name="licenses_3">Yuridik shaxsni ro\'yxatdan o\'tkazish to\'g\'risidagi rasmiy hujjat</string>
    <string name="area">Hizmat ko\'rsatish yo\'lga qo\'yilgan hududlar</string>

</resources>
